第三者既第三者

是咁的
我同初戀分手既原因係因為佢前度一直係到騷擾我地，
然而我實在頂唔順後，提出分手後一個月佢地就一齊番（前面佢地已經分分合合多過10次）
雖然一直以黎我都係笑住同所有人講我祝福佢地一生一世，
自己都一直拍散拖，但事隔一年我終於明白其實我真係冇再愛過任何人，冇人比得番個種感覺我
雖然我冇聯絡番初戀，但我成日都會唸起我地以前既事
我覺得自己好不自愛，好蠢，什至有種做左佢地精神上第三者既感覺

其實都唔關你事既
做咩佢地一分手反而就會一齊返呀
係你另一半一直自己都有問題者
你地個陣拍左幾耐呀？